msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yangzie\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-07 14:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: leeboo <leeboo@yidianhulian.com>\n"
"Language-Team: liizii\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: app\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: yangzie\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: cli\n"

#: app/hooks/acl.php:57
msgid "individual can not invite other user join your project"
msgstr "个人账户无法邀请别人参与项目"

#: app/hooks/acl.php:94
msgid "can invite other user join your project"
msgstr "可邀请别人参与项目"

#: app/hooks/acl.php:150 app/vendor/layouts/admin.layout.php:56
msgid "Your account has expired. Please renew it"
msgstr "账号已过期，请续费"

#: app/hooks/acl.php:160 app/hooks/acl.php:169
msgid "Cannot add new project. The limit has been exceeded"
msgstr "不能添加项目，超过数量限制，请升级账号"

#: app/hooks/acl.php:172 app/hooks/acl.php:181
msgid "Cannot invite project member. The limit has been exceeded"
msgstr "不能邀请成员，超过数量限制，请升级账号"

#: app/hooks/auth.php:36 app/hooks/auth.php:38
msgid "Please Signin"
msgstr "请登录"

#: app/lang.php:8
msgid "admin"
msgstr "管理员"

#: app/lang.php:9
msgid "developer"
msgstr "开发者"

#: app/lang.php:10
msgid "reporter"
msgstr "报告者"

#: app/lang.php:11
msgid "guest"
msgstr "访客"

#: app/lang.php:12
msgid "individual"
msgstr "个人"

#: app/lang.php:13
msgid "base"
msgstr "基础版"

#: app/lang.php:14
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: app/lang.php:15
msgid "team"
msgstr "团队"

#: app/lang.php:16
msgid "Coming Soon"
msgstr "敬请期待"

#: app/lang.php:17
msgid "premium"
msgstr "付费版"

#: app/lang.php:18
msgid "Project Limit"
msgstr "项目列表"

#: app/lang.php:19
msgid "Page History"
msgstr "页面版本"

#: app/lang.php:20
msgid "advance"
msgstr "高级"

#: app/lang.php:21
msgid "professional"
msgstr "专业版"

#: app/lang.php:22
msgid ""
"just can add one project and can not invite other user to join your project"
msgstr "只能有一个项目并且不能邀请别人参与项目"

#: app/lang.php:23
msgid "no project limit but can not invite other user to join your project"
msgstr "项目数量无限制，但也不能邀请别人参与项目"

#: app/lang.php:24
msgid "small team"
msgstr "小团队"

#: app/lang.php:25
msgid "company"
msgstr "公司"

#: app/lang.php:26
msgid "no project limit, no member limit"
msgstr "项目数无限制，成员数无限制"

#: app/lang.php:27
msgid "pc"
msgstr "pc"

#: app/lang.php:28
msgid "mobile"
msgstr "移动端"

#: app/modules/api/controllers/deletepage_controller.class.php:51
#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:56
msgid "you can not edit in this project"
msgstr "您不能编辑此项目"

#: app/modules/api/controllers/deletepage_controller.class.php:56
msgid "Deleted Page"
msgstr "删除了页面"

#: app/modules/api/controllers/file_controller.class.php:38
#: app/modules/api/controllers/file_controller.class.php:39
#: app/modules/api/controllers/icon_controller.class.php:38
#: app/modules/api/controllers/parseexcel_controller.class.php:41
#: app/modules/api/controllers/parseexcel_controller.class.php:42
#: app/modules/api/controllers/update_controller.class.php:33
#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:61
#: app/modules/project/controllers/transfer_controller.class.php:48
msgid "project not found"
msgstr "项目不存在"

#: app/modules/api/controllers/load_controller.class.php:38
#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:45
#: app/modules/api/controllers/update_controller.class.php:34
#: app/modules/build/controllers/code_controller.class.php:48
#: app/modules/build/controllers/preview_controller.class.php:40
#: app/modules/parallax/controllers/load_controller.class.php:35
#: app/modules/project/controllers/reverse_controller.class.php:23
#: app/modules/project/controllers/reverse_controller.class.php:31
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: app/modules/api/controllers/load_controller.class.php:41
msgid "Function Not Found"
msgstr "功能未找到"

#: app/modules/api/controllers/load_controller.class.php:43
#: app/modules/api/controllers/load_controller.class.php:54
#: app/modules/parallax/controllers/load_controller.class.php:49
msgid "Page Or Function Not Found"
msgstr "未找到页面或功能"

#: app/modules/api/controllers/load_controller.class.php:44
#: app/modules/parallax/controllers/load_controller.class.php:39
msgid "Page has been deleted"
msgstr "页面已被删除"

#: app/modules/api/controllers/module_controller.class.php:39
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:65
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:69
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:85
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:89
msgid "Project Not Found"
msgstr "项目不存在"

#: app/modules/api/controllers/parseexcel_controller.class.php:44
msgid "file not found"
msgstr "文件未找到"

#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:51
msgid "function not found"
msgstr "功能未找到"

#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:95
#, php-format
msgid "page has been saved by %s at %s (%s)"
msgstr "页面已经被%s在%s（%s）保存了，你已不是最新版本"

#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:98
msgid "page has been saved by other"
msgstr "别人已经保存了页面，你的版本不是最新的"

#: app/modules/api/controllers/save_controller.class.php:121
msgid "Save UI"
msgstr "保存设计"

#: app/modules/api/controllers/upload_controller.class.php:39
#: app/modules/api/controllers/upload_controller.class.php:40
#: app/modules/project/controllers/delete_controller.class.php:36
#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:39
#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:40
#: app/modules/project/hooks/check_member.php:15
msgid "Project not found"
msgstr "项目不存在"

#: app/modules/api/controllers/upload_controller.class.php:51
#: app/modules/api/controllers/upload_controller.class.php:58
#: app/modules/common/controllers/upload_controller.class.php:38
#: app/modules/common/controllers/upload_controller.class.php:45
#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:54
#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:61
msgid "Upload Failed"
msgstr "上传失败"

#: app/modules/api/views/icon-index.tpl.php:30
#, php-format
msgid "The %s has no icons, you can upload iconfont from here"
msgstr "%s无图标，请上传iconfont.cn下载的zip文件"

#: app/modules/api/views/icon-index.tpl.php:40
msgid "search icons..."
msgstr "查询图标…"

#: app/modules/api/views/icon-index.tpl.php:41
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: app/modules/build/controllers/code_controller.class.php:36
#: app/modules/build/controllers/preview_controller.class.php:28
msgid "Module Not Found..."
msgstr "模块未找到…"

#: app/modules/build/controllers/code_controller.class.php:40
#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:34
#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:29
#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:31
#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:32
#: app/modules/user/views/profile-email.tpl.php:26
msgid "Code"
msgstr "Code"

#: app/modules/build/controllers/code_controller.class.php:63
#, php-format
msgid "not found target %s"
msgstr "未找到目标 %s"

#: app/modules/build/controllers/preview_controller.class.php:32
#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:20
#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:25
#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:45
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:47
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:53
#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:46
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:60
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/modules/build/views/code/web/bootstrap_vue/vue.trait.php:226
#: app/modules/build/views/code/wxmp/wxmp_event_binding.trait.php:49
#: app/modules/build/views/preview/html_event_binding.trait.php:57
#: app/modules/build/views/preview/weui/weui_event_binding.trait.php:58
msgid "You not setting popup page, you can open event panel to setting"
msgstr "还未设置弹窗页面，请打开事件面板设置"

#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:28
#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:30
msgid "PC"
msgstr "PC"

#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:29
msgid "Tablet"
msgstr "平板设备"

#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:30
msgid "Portrait"
msgstr "手持设备"

#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:41
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: app/modules/build/views/master/preview.tpl.php:42
msgid "Build Project"
msgstr "构建项目"

#: app/modules/build/views/preview/preview.view.php:392
#, php-format
msgid "%s not found"
msgstr "%s 未找到"

#: app/modules/common/controllers/bind_controller.class.php:66
msgid "Cellphone is not correct"
msgstr "手机号不正确"

#: app/modules/common/controllers/bind_controller.class.php:69
msgid "Code is not correct"
msgstr "Code不正确"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:32
#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:39
msgid "Please Sign In"
msgstr "请先登录"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:69
msgid ""
"login failed, please check your password and email/cellphone, cellphone need "
"select region"
msgstr "登录失败，请检查你的密码和邮箱/手机号, 手机号需要选择区域"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:76
#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:81
#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:103
msgid "Invalid Code, Please reSend again"
msgstr "无效的验证码，请重试"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:79
msgid "New user registration is not supported for the time being"
msgstr "新用户注册暂时关闭"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:103
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:161
msgid "Please Input Email Or Cellphone"
msgstr "请输入邮箱或者手机号"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:108
msgid "please input new email"
msgstr "请输入新邮箱"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:112
#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:122
#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:77
#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:99
msgid " has been used"
msgstr " 已被使用"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:118
msgid "please input new cellphone"
msgstr "请输入新手机号"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:141
msgid "YDECloud Sign In Code"
msgstr "YDECloud登录码"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:142
#, php-format
msgid "Your current sign in code is: %s, expire in 5 minutes"
msgstr "你的登陆码是%s，5分钟后过期"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:157
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:228
msgid "Send Email Fail, Please Check Your Email"
msgstr "邮件发送失败，请检查你的邮箱地址"

#: app/modules/common/controllers/index_controller.class.php:165
msgid "Can not send sms, check your cellphone and region"
msgstr "验证码短信发送失败，请检查你的手机号和区号"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:15
#: app/modules/user/views/master/profile-master.tpl.php:26
#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:16
msgid "Cellphone"
msgstr "手机号码"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:20
#, php-format
msgid "Hi %s, Please input your cellphone"
msgstr "你好 %s，请输入新手机号"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:23
msgid "中国 +86"
msgstr "中国 +86"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:25
msgid "Please input your cellphone"
msgstr "请输入你的手机号"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:26
msgid "Send code"
msgstr "发送"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:30
msgid "Please input you received code"
msgstr "请输入你收到的验证码"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:32
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:43
msgid "Sms code send success"
msgstr "验证码发送成功"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:45
msgid "Sms code send failed"
msgstr "验证码发送失败"

#: app/modules/common/views/bind-index.tpl.php:55
msgid "Bind failed"
msgstr "绑定失败"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:15
#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:15
msgid "Sign in YDE Cloud"
msgstr "登录YDECloud"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:18
#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:18
#: app/modules/project/views/member-invite.tpl.php:19
msgid "Email Or Cellphone(+Region)"
msgstr "邮箱地址或手机号(+区号)"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:22
#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:22
#: app/modules/project/views/member-invite.tpl.php:23
#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:23
msgid "region:"
msgstr "区域:"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:27
#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:28
#: app/modules/user/views/profile-email.tpl.php:22
msgid "Send Code"
msgstr "发送验证码"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:35
#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:34
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:37
msgid "If you not have account, will auto create account for you"
msgstr "如果没有账号，将自动创建"

#: app/modules/common/views/index-index.tpl.php:40
msgid "Sign In By Password"
msgstr "密码登录"

#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:30
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:36
msgid "If you not have account, please sign in by code"
msgstr "如果你没有账号，请通过验证码方式登录"

#: app/modules/common/views/index-signin.tpl.php:39
msgid "Sign In By Code"
msgstr "验证码登录"

#: app/modules/dashboard/controllers/index_controller.class.php:71
#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:31
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:18
msgid "Recently Projects"
msgstr "最近的项目"

#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:23
#, php-format
msgid "You Have %s Project Invitation"
msgstr "你有%s个项目邀请"

#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:26
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:46
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:48
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:61
msgid "Build UI"
msgstr "UI 设计"

#: app/modules/dashboard/views/index-index.tpl.php:56
#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:35
#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:47
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:68
msgid "Add Project"
msgstr "新增项目"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:16
msgid ""
"Cross Platform, Cross Framework, Cross Language and Cross Terminal online "
"development tools"
msgstr "跨平台、跨框架、跨语言、跨终端的开发工具"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:18
#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:37
msgid "Try it now"
msgstr "试用"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:35
msgid "YDECloud = Prototype design + front-end development"
msgstr "原型设计 + 前端开发合二为一"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:36
msgid ""
"The biggest pain point of software development is the communication cost.For "
"the functional interaction development of conventional application systems,"
"YDECloud does the \"UI prototype design\" and \"front-end functions "
"development\" at one time and export the real project code.The functional "
"interface designed and expressed by the designer is the final experience "
"interface,allowing developers to focus more on the back-end logic."
msgstr ""
"软件开发最大的痛点是沟通成本，对于常规应用系统的功能交互开发,使用YDECloud可"
"将”UI原型设计”和”前端功能开发”合二为一，设计师设计表达的功能界面就是最终的体"
"验界面，让开发者更专注于后端逻辑。在线预览实际前端效果，导出完整的前端代码并"
"可多人同时协作、讨论。"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:46
msgid "Guizhou YiDianHuLian Information Technology Co., Ltd"
msgstr "贵州省易点互联信息技术有限公司"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:47
msgid ""
"Since 2010, it has focused on providing software development technical "
"services"
msgstr "从2010年至今，专注于提供软件开发技术服务"

#: app/modules/front/views/index-index.tpl.php:48
msgid "To hire us, please contact leeboo # yidianhulian.com"
msgstr "雇佣我们，请联系：leeboo # yidianhulian.com"

#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:35
#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:47
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:93
msgid "please input project name"
msgstr "请输入项目名称"

#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:108
msgid "you can not edit project"
msgstr "你不能编辑该项目"

#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:121
#, php-format
msgid "Create Project %s"
msgstr "创建项目 %s"

#: app/modules/project/controllers/add_controller.class.php:127
msgid "Project Name Is Empty"
msgstr "项目名是空的"

#: app/modules/project/controllers/api_controller.class.php:34
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:90
msgid "API"
msgstr "API"

#: app/modules/project/controllers/build_controller.class.php:45
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:119
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: app/modules/project/controllers/database_controller.class.php:34
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:95
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: app/modules/project/controllers/delete_controller.class.php:39
msgid "Just Admin Can Delete Project"
msgstr "只有管理员才能删除项目"

#: app/modules/project/controllers/delete_controller.class.php:42
msgid "Please input project name"
msgstr "请输入项目名称"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:50
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:58
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:47
msgid "Add Function"
msgstr "添加功能"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:65
msgid "you can not edit function"
msgstr "你不能编辑功能"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:74
msgid "Function Name Is Empty"
msgstr "功能名称是空的"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:83
#, php-format
msgid "Add Function %s"
msgstr "添加功能 %s"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:99
msgid "Function not exist"
msgstr "功能未找到"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:100
msgid "Function name is not correct"
msgstr "功能名称不正确"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:104
msgid "you can not delete function"
msgstr "你不能删除功能"

#: app/modules/project/controllers/function_controller.class.php:109
#, php-format
msgid "Delete Function %s"
msgstr "删除功能 %s"

#: app/modules/project/controllers/homepage_controller.class.php:45
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:31
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:34
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: app/modules/project/controllers/icon_controller.class.php:34
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: app/modules/project/controllers/index_controller.class.php:31
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:67
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: app/modules/project/controllers/lib_controller.class.php:34
#: app/modules/project/views/lib-index.tpl.php:18
msgid "External Libraries"
msgstr "扩展库"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:39
#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:52
#: app/modules/project/models/activity_model_method.trait.php:20
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:108
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:106
msgid "Please Contact Admin To Remove"
msgstr "请联系管理员删除"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:110
msgid "Member not exist"
msgstr "成员不存在"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:118
msgid "There must be at least one admin member for the project"
msgstr "项目必须至少有一个管理员"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:140
msgid "Please Contact Admin To Invite"
msgstr "请联系管理员邀请"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:153
msgid "member not exist"
msgstr "成员不存在"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:198
#, php-format
msgid "%s is a member already"
msgstr "%s 已经是成员了"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:204
msgid "Can not send sms, please check your cellphone or contact admin"
msgstr "不能发生验证码，请检查你的手机号或联系管理员"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:208
#, php-format
msgid "%s Invite you join YDECloud project %s"
msgstr "%s邀请你参与项目%s"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:209
#, php-format
msgid ""
"Hi %s:<br/><br/> %s Invite you join YDECloud project %s, In YDECloud you can "
"develop and cooperation online. you can click this link to see detail: <a "
"href='%s'>%s</a><br/><br/><br/><br/>YDECloud by YDHL Team"
msgstr ""
"你好 %s:<br/><br/> %s 邀请你加入他的YDECloud项目 %s, 在YDECloud 你们可以协同"
"开发软件. 点击该链接查看详情: <a href=‘%s’>%s</a><br/><br/><br/><br/"
">YDECloud by YDHL Team"

#: app/modules/project/controllers/member_controller.class.php:244
#, php-format
msgid "Invite User %s"
msgstr "邀请用户 %s"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:50
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:21
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:22
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:31
#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:32
msgid "Add Module"
msgstr "添加模块"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:69
#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:72
msgid "you can not edit module"
msgstr "你不能编辑模块"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:82
msgid "Module Name Is Empty"
msgstr "模块名是空的"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:92
#, php-format
msgid "Folder %s has exist"
msgstr "目录 %s 已存在"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:101
#, php-format
msgid "Add Module %s"
msgstr "添加模块 %s"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:116
msgid "Module not exist"
msgstr "模块未找到"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:117
msgid "Module name is not correct"
msgstr "模块名称不正确"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:120
msgid "you can not delete module"
msgstr "你不能删除模块"

#: app/modules/project/controllers/module_controller.class.php:125
#, php-format
msgid "Delete Module %s"
msgstr "删除模块 %s"

#: app/modules/project/controllers/pageversion_controller.class.php:53
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:52
#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:15
#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:31
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:65
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/modules/project/controllers/recycle_controller.class.php:53
msgid "Recycle"
msgstr "回收站"

#: app/modules/project/controllers/setting_controller.class.php:34
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:113
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: app/modules/project/controllers/structure_controller.class.php:77
msgid "Structure"
msgstr "项目结构"

#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:45
#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:67
msgid "just project admin can change project tech setting"
msgstr "只有项目管理员能修改技术集"

#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:76
msgid "please select UI"
msgstr "请先选择UI"

#: app/modules/project/controllers/tech_controller.class.php:94
#, php-format
msgid "Change Tech. from %s to %s"
msgstr "%s换成了%s"

#: app/modules/project/controllers/transfer_controller.class.php:49
msgid "member not found, please invite first"
msgstr "未找打该成员，请先邀请他"

#: app/modules/project/controllers/transfer_controller.class.php:64
#, php-format
msgid "Transfer Project from %s to %s"
msgstr "转移项目 %s换成了%s"

#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:49
msgid "unknown action"
msgstr "未知的行为"

#: app/modules/project/controllers/upload_controller.class.php:67
msgid "can not rend zip file"
msgstr "不能读取zip文件"

#: app/modules/project/hooks/check_member.php:16
msgid "you are not member"
msgstr "你不是项目成员"

#: app/modules/project/models/activity_model_method.trait.php:18
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:39
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: app/modules/project/models/activity_model_method.trait.php:19
msgid "Dev"
msgstr "开发"

#: app/modules/project/models/project_member_model_method.trait.php:34
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: app/modules/project/models/project_member_model_method.trait.php:35
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: app/modules/project/models/project_member_model_method.trait.php:36
msgid "Reporter"
msgstr "报告者"

#: app/modules/project/models/project_member_model_method.trait.php:37
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:128
msgid "Project Manage System (Demo)"
msgstr "项目管理（演示）"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:130
msgid "You can edit this demo as you want"
msgstr "这是演示项目，可任意编辑"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:160
msgid "Project Manage"
msgstr "项目管理"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:162
msgid "Project manage such as add, edit..."
msgstr "包含新增，编辑项目等功能…"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:168
msgid "Project Profile"
msgstr "项目台账"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:170
msgid "such as query export ...."
msgstr "比如查询，导出等…"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:181
#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:183
msgid "Project List Page"
msgstr "项目列表页面"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:193
#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:195
msgid "Add Project Page"
msgstr "新增项目页面"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:211
msgid "Customer Manage"
msgstr "客户管理"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:213
msgid "Customer info manage, such as add, edit"
msgstr "比如客户信息等添加，修改"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:218
msgid "Customer Profile"
msgstr "客户台账"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:220
msgid "List, Search, Export...."
msgstr "列表，查询，导出等。。。"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:226
#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:228
msgid "Customer List Page"
msgstr "客户列表页面"

#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:238
#: app/modules/project/models/project_model_method.trait.php:240
msgid "Add Customer Page"
msgstr "添加客户页面"

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:18
msgid "Project Name:"
msgstr "项目名称:"

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:27
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:31
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:34
msgid "Cannot be modified after setting"
msgstr "设置后将不能更改"

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:38
msgid "Brief:"
msgstr "备注："

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:48
#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:36
#: app/modules/user/views/profile-email.tpl.php:30
#: app/modules/user/views/profile-index.tpl.php:31
#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:33
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/modules/project/views/add-index.tpl.php:48
#: app/modules/project/views/function-add.tpl.php:34
#: app/modules/project/views/module-add.tpl.php:45
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/modules/project/views/build-index.dlg.php:18
#: app/modules/project/views/build-index.tpl.php:15
msgid "please dont refresh or close page when building"
msgstr "构建时请勿刷新或者关闭浏览器"

#: app/modules/project/views/build-index.dlg.php:20
#: app/modules/project/views/build-index.tpl.php:17
msgid "Build Now"
msgstr "立即构建"

#: app/modules/project/views/function-add.tpl.php:18
msgid "Function Name:"
msgstr "功能名："

#: app/modules/project/views/function-add.tpl.php:25
#: app/modules/project/views/module-add.tpl.php:30
msgid "Desc:"
msgstr "描述："

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:19
msgid "Reset home page to"
msgstr "重置主页"

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:21
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:72
msgid "Not set home page"
msgstr "未设置主页"

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:40
#: app/modules/project/views/tech-index.tpl.php:20
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:55
#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:61
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:72
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:78
msgid "Move to trash"
msgstr "移到回收站"

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:56
#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:73
msgid "This action cannot be undone.  are you sure?"
msgstr "该行为不能撤销，确定吗？"

#: app/modules/project/views/homepage-index.tpl.php:82
msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

#: app/modules/project/views/icon-index.frame.php:39
msgid "No icons, you can upload now"
msgstr "无图标，请上传iconfont.cn下载的zip文件"

#: app/modules/project/views/icon-index.tpl.php:16
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: app/modules/project/views/icon-index.tpl.php:22
#, php-format
msgid "currently just support %s, you can upload iconfont zip and use it."
msgstr "目前只支持 %s，你可以上传新的字体zip文件。"

#: app/modules/project/views/icon-index.tpl.php:24
#: app/modules/user/views/profile-index.tpl.php:25
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:18
msgid "Invite Projects"
msgstr "邀请的项目"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:22
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:73
msgid "Project Name"
msgstr "项目名"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:23
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:75
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:24
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:76
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:46
#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:99
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:71
#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:46
msgid "Creater"
msgstr "创建者"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:51
msgid "Join Project"
msgstr "加入项目"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:56
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: app/modules/project/views/index-index.tpl.php:74
#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:22
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/modules/project/views/lib-index.tpl.php:19
msgid "Search Libraries"
msgstr "查询库"

#: app/modules/project/views/lib-index.tpl.php:24
msgid "Installed Libraries"
msgstr "已安装的库"

#: app/modules/project/views/lib-index.tpl.php:44
#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:38
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:27
msgid "Front"
msgstr "前端"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:33
msgid "Front Framework"
msgstr "前端框架"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:45
msgid "Frontend Language"
msgstr "前端语言"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:51
msgid "Backend Tech."
msgstr "后端技术。"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:57
msgid "Framework"
msgstr "框架"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:63
msgid "Backend Language"
msgstr "后端语言"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:68
#: app/modules/project/views/member-invite.tpl.php:32
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:81
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:86
#: app/modules/project/views/recovery-index.tpl.php:26
#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:26
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:99
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: app/modules/project/views/master/project.tpl.php:103
msgid "Libraries"
msgstr "扩展库"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:20
msgid "please add module and function first"
msgstr "请先添加模块和功能"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:36
#, php-format
msgid "Recycle %s"
msgstr "回收站 %s"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:54
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:56
#, php-format
msgid ""
"This action cannot be undone. You will lose this module's funciton, page, ui "
"and api, please input the module name %s to delete"
msgstr ""
"该行为不能撤销，模块下的功能，ui等内容都将删除，请输入模块名 %s 确认删除"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:57
msgid "Delete Module"
msgstr "删除模块"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:75
msgid "Edit Function"
msgstr "编辑功能"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:77
#, php-format
msgid ""
"This action cannot be undone.  please input the function name %s to delete"
msgstr "该行为不能撤销，请输入功能名%s确认删除"

#: app/modules/project/views/master/structure.tpl.php:78
msgid "Delete Function"
msgstr "删除功能"

#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:33
#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:34
msgid "Change Role"
msgstr "修改角色"

#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:37
msgid ""
"Remove is safely, all member's content is still there, and you can always "
"invite back"
msgstr "移除后，成员的内容仍然保留，可随时再邀请回来"

#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:49
msgid "Inviting"
msgstr "邀请中"

#: app/modules/project/views/member-index.tpl.php:61
msgid "Invite Member"
msgstr "邀请成员"

#: app/modules/project/views/member-invite.tpl.php:46
msgid "are you sure invite this user?"
msgstr "确定邀请该用户吗？"

#: app/modules/project/views/member-invite.tpl.php:49
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: app/modules/project/views/module-add.tpl.php:22
msgid "Module Name:"
msgstr "模块名："

#: app/modules/project/views/module-add.tpl.php:36
msgid "Folder:"
msgstr "目录："

#: app/modules/project/views/module-add.tpl.php:39
msgid ""
"Folder is the module saved folder name, when build all module content will "
"saved in this folder"
msgstr "目录是模块的保存目录，所有模块下的内容都将保存在该目录中"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:24
msgid "Version Index"
msgstr "版本号"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:28
msgid "Saved Time"
msgstr "保存时间"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:32
msgid "Saved By"
msgstr "保存者"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:40
msgid "Are you sure you want to reverse the selected version?"
msgstr "确定要恢复到该版本吗？"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:41
#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:43
msgid "Reverse to this"
msgstr "恢复"

#: app/modules/project/views/pageversion-index.tpl.php:47
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: app/modules/project/views/project-index.part.php:36
msgid "No More"
msgstr "没有了"

#: app/modules/project/views/project-index.tpl.php:17
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/modules/project/views/project-index.tpl.php:48
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#: app/modules/project/views/recovery-index.tpl.php:23
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: app/modules/project/views/recovery-index.tpl.php:48
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:18
msgid "empty"
msgstr "空的"

#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:28
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:49
#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:53
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页面"

#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:50
msgid ""
"This action cannot be undone, all content in page will be lost.  are you "
"sure?"
msgstr "该行为不能撤销，所有内容将丢失，确定吗？"

#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:56
#: app/modules/project/views/recycle-index.tpl.php:57
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:19
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:23
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:21
msgid "Change base project info, such as name, brief and so on"
msgstr "修改项目的基础信息，如名字，描述等"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:27
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:32
msgid "Change Tech."
msgstr "更改技术集"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:30
msgid ""
"Change Frontend, backend tech. such as framework, language, ui and so on"
msgstr "修改前后端技术，如框架、语言、ui等"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:32
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:38
msgid "Transfer Project"
msgstr "转移项目"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:41
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:46
msgid "Transfer the project to others"
msgstr "把项目转移给别人"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:44
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:48
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:53
#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:59
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:55
msgid ""
"Deleting the project will delete all related resources including ui pages, "
"databases etc.Deleted projects cannot be restored!"
msgstr "删除项目将删除该项目的所有内容，包含ui设计，数据库；删除不可恢复！"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:59
#, php-format
msgid ""
"Deleted projects cannot be restored.  please input the project name %s to "
"delete"
msgstr "删除不可恢复，请输入项目的名称 %s 确认删除"

#: app/modules/project/views/setting-index.tpl.php:72
msgid "Transfer success"
msgstr "转移成功"

#: app/modules/project/views/structure-choosepage.tpl.php:71
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/modules/project/views/structure-choosepage.tpl.php:72
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:31
msgid "Add Page"
msgstr "新增页面"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:39
msgid "you have no page, please use uibuilder add page and design it"
msgstr "还没有页面，请用uibuilder添加并设计页面"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:42
msgid "Open UIBuild Add Page"
msgstr "打开UIBuilder添加页面"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:45
msgid "please add function first"
msgstr "请先添加功能"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:50
msgid "please select function first"
msgstr "请先选择功能"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:69
msgid "Move page to"
msgstr "移动页面"

#: app/modules/project/views/structure-index.tpl.php:70
msgid "Move to"
msgstr "移动到"

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:78
msgid "Frontend:"
msgstr "前端："

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:81
#: app/modules/project/views/tech.inc.php:134
msgid "Choose..."
msgstr "选择…"

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:91
#: app/modules/project/views/tech.inc.php:142
msgid "Framework:"
msgstr "框架："

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:104
msgid "UI:"
msgstr "UI："

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:118
msgid "Frontend Language:"
msgstr "前端语言："

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:131
msgid "Backend:"
msgstr "后端："

#: app/modules/project/views/tech.inc.php:156
msgid "Backend Language:"
msgstr "后端语言："

#: app/modules/project/views/transfer-index.tpl.php:40
msgid "has no member, please invite member first"
msgstr "没有成员，请先邀请成员"

#: app/modules/user/controllers/account_controller.class.php:24
#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:21
#: app/modules/user/views/master/profile-master.tpl.php:30
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:51
msgid "Old Password Is Incorrect"
msgstr "旧密码不正确"

#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:54
msgid "New password at least 8 characters"
msgstr "密码至少8位"

#: app/modules/user/controllers/profile_controller.class.php:57
msgid "New Password Is Not Match"
msgstr "密码不匹配"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:24
msgid "User type"
msgstr "用户类型"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:28
msgid "Account type"
msgstr "账号类型"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:32
msgid "Account Due time"
msgstr "到期时间"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:33
msgid "Infinite"
msgstr "不限"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:35
msgid "If overdue, you can not edit any project"
msgstr "过期后将不能编辑任何项目"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:41
msgid "Individual"
msgstr "个人"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:42
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:57
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:72
msgid "Limit"
msgstr "用量"

#: app/modules/user/views/account-index.tpl.php:78
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: app/modules/user/views/master/profile-master.tpl.php:17
#: app/modules/user/views/profile-index.tpl.php:14
#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:45
msgid "Profile"
msgstr "用户资料"

#: app/modules/user/views/master/profile-master.tpl.php:20
#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:15
msgid "Sign In Password"
msgstr "登录密码"

#: app/modules/user/views/master/profile-master.tpl.php:23
#: app/modules/user/views/profile-email.tpl.php:16
msgid "Email"
msgstr "邮箱地址"

#: app/modules/user/views/profile-cellphone.tpl.php:19
msgid "New Cellphone"
msgstr "新手机号码"

#: app/modules/user/views/profile-email.tpl.php:19
msgid "New Email"
msgstr "新邮箱地址"

#: app/modules/user/views/profile-index.tpl.php:16
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: app/modules/user/views/profile-index.tpl.php:21
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:16
msgid ""
"If you want sign in by password, you need set sign in password and email/"
"cellphone"
msgstr "如果想通过密码登录，你需要设置登录密码和邮箱地址/手机号"

#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:19
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:25
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:27
msgid "at least 8 characters"
msgstr "至少8个字符"

#: app/modules/user/views/profile-signinpwd.tpl.php:30
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:99
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:216
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:100
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:217
msgid "Add files to the upload queue and click the start button."
msgstr "添加文件到上传队列并点击开始按钮。"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:106
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:227
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:108
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:228
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:109
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:229
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:118
#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:248
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:244
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:901
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:119
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:245
msgid "Start Upload"
msgstr "开始上传"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:201
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:869
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:986
#, javascript-format
msgid "Uploaded %d/%d files"
msgstr "上传文件 %d/%d"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:250
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:903
#, javascript-format
msgid "%d files queued"
msgstr "%d 文件队列"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:262
#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:361
#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:235
msgid "Drag files here."
msgstr "拖动文件到这里。"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:340
msgid "Error: File too large:"
msgstr "错误：文件太大："

#: app/public_html/js/plupload/jquery.plupload.queue/jquery.plupload.queue.js:344
msgid "Error: Invalid file extension:"
msgstr "错误：无效的文件扩展："

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:219
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:220
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:246
msgid "Stop Upload"
msgstr "停止上传"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:442
msgid "File count error."
msgstr "文件数量错误。"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:459
#, javascript-format
msgid "File: %s"
msgstr "文件：%s"

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:463
#, javascript-format
msgid "File: %s, size: %d, max file size: %d"
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:467
#, javascript-format
msgid "%s already present in the queue."
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:471
#, javascript-format
msgid ""
"Upload element accepts only %d file(s) at a time. Extra files were stripped."
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:475
msgid "Image format either wrong or not supported."
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:479
msgid "Runtime ran out of available memory."
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:488
msgid "Upload URL might be wrong or doesn't exist."
msgstr ""

#: app/public_html/js/plupload/jquery.ui.plupload/jquery.ui.plupload.js:792
msgid "Close"
msgstr ""

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:25
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:26
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:27
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:28
msgid "Large"
msgstr "大"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:25
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:26
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:27
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:28
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:30
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:25
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:26
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:27
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:28
msgid "Small"
msgstr "小"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:25
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:27
msgid "X-Small"
msgstr "特小"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:30
msgid "Fluid"
msgstr "撑满(Fluid)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:30
msgid "Container"
msgstr "固定宽度(Container)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:32
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:32
msgid "Row"
msgstr "行容器(Row)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "1/12 col"
msgstr "1/12 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "1/6 col"
msgstr "1/6 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "1/4 col"
msgstr "1/4 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "1/3 col"
msgstr "1/3 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "5/12 col"
msgstr "5/12 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "1/2 col"
msgstr "1/2 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "7/12 col"
msgstr "7/12 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "2/3 col"
msgstr "2/3 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "3/4 col"
msgstr "3/4 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "5/6 col"
msgstr "5/6 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "11/12 col"
msgstr "11/12 列宽"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:33
msgid "full col"
msgstr "撑满"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "1/12 offset"
msgstr "1/12 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "1/6 offset"
msgstr "1/6 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "1/4 offset"
msgstr "1/4 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "1/3 offset"
msgstr "1/3 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "5/12 offset"
msgstr "5/12 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "1/2 offset"
msgstr "1/2 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "7/12 offset"
msgstr "7/12 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "2/3 offset"
msgstr "2/3 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "3/4 offset"
msgstr "3/4 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "5/6 offset"
msgstr "5/6 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:34
msgid "11/12 offset"
msgstr "11/12 偏移"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:50
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:51
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Inherit"
msgstr "默认(Inherit)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
msgid "spacer * .25"
msgstr "0.25倍"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
msgid "spacer * .5"
msgstr "0.5倍"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
msgid "spacer"
msgstr "1倍"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
msgid "spacer * 1.5"
msgstr "1.5倍"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:42
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:43
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:44
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:45
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:46
msgid "spacer * 3"
msgstr "3倍"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:36
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:37
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:38
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:39
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:40
#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Auto"
msgstr "自动(Auto)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:50
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:50
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:50
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:51
msgid "Left"
msgstr "左"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:51
msgid "Center"
msgstr "中"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:51
msgid "Right"
msgstr "右"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:53
msgid "Extra small (<576px)"
msgstr "特小(<576px,手机)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:53
msgid "Small (≥576px)"
msgstr "小 (≥576px)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:53
msgid "Medium (≥768px)"
msgstr "中 (≥768px,平板设备)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:53
msgid "Large (≥992px)"
msgstr "大 (≥992px)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:53
msgid "Extra large (≥1200px)"
msgstr "特大 (≥1200px)"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Dotted"
msgstr "Dotted"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Dashed"
msgstr "Dashed"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Solid"
msgstr "Solid"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Double"
msgstr "Double"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Ridge"
msgstr "Ridge"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Groove"
msgstr "Groove"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Inset"
msgstr "Inset"

#: app/vendor/css/css_factory.class.php:54
msgid "Outset"
msgstr "Outset"

#: app/vendor/env.class.php:94
msgid "jQuery is a fast, small, and feature-rich JavaScript library"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:102
msgid "Quickly design and customize responsive mobile-first sites"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:112
msgid "https://www.layuiweb.com/layer/index.htm"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:120
msgid ""
"Zepto is a minimalist JavaScript library for modern browsers with a largely "
"jQuery-compatible API, https://zeptojs.com/"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:128
msgid ""
"由职业前端倾情打造，面向全层次的前后端开发者，易上手开箱即用的 Web UI 组件"
"库, https://www.layuiweb.com/index.htm"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:136
msgid "WEUI(微信官方UI库)"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:146
msgid "Android Native UI Theme"
msgstr "Android原生主题"

#: app/vendor/env.class.php:152
msgid "iOS Native UI Theme"
msgstr "iOS原生主题"

#: app/vendor/env.class.php:158
msgid "Yangzie Framework By YDHL Team"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:189
msgid "PHP Language"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:195
msgid "petite-vue"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:201
msgid "VUE"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:209
msgid "HTML"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:219
msgid "微信小程序"
msgstr ""

#: app/vendor/env.class.php:228
msgid "Android Native"
msgstr "Android 原生"

#: app/vendor/env.class.php:236
msgid "iOS Native"
msgstr "iOS 原生"

#: app/vendor/env.class.php:253
msgid "Web Application"
msgstr "Web应用"

#: app/vendor/env.class.php:259
msgid "WeiXin Mini Program"
msgstr "微信小程序"

#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:12 app/vendor/layouts/front.layout.php:8
#: app/vendor/layouts/tpl.layout.php:8
msgid "cross platform, cross framework, cross language, cross terminal"
msgstr "跨平台、跨框架、跨语言、跨终端"

#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:34
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:46
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: app/vendor/layouts/admin.layout.php:54
msgid "Please open by pc browser for best best experience"
msgstr "PC浏览器打开体验最佳"

#: app/vendor/uploader.class.php:236
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件上传."

#: app/vendor/uploader.class.php:241
msgid "文件大小超过了系统设置允许的文件大小(upload_max_filesize)"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:244
msgid "文件大小超过了表单中设置的最大文件大小(MAX_FILE_SIZE)"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:247
msgid "上传文件不完整, 有丢失"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:251
msgid "没有选择文件上传"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:255
msgid "临时目录不存在"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:259
msgid "上传目录中无法写入"
msgstr ""

#: app/vendor/uploader.class.php:263
msgid "文件上传终止"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "一"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "二"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "三"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "四"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "五"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "六"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:126
msgid "日"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:132
msgid "今天（ W 周） H:i"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:136
msgid "昨天（ W 周） H:i"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:139
msgid "前天（ W 周） H:i"
msgstr ""

#: app/vendor/util.php:141
#, php-format
msgid "Y-m-d 周 %s（ W 周） H:i"
msgstr ""

#: cli/build.php:44 cli/build.php:106
msgid "project not exist"
msgstr "项目未找到"

#: cli/build.php:55
#, php-format
msgid "compile finished please: <a href=\"%s\">download</a>"
msgstr "编译完成，请<a href=%s>下载</a>"

#: cli/build.php:99
msgid "page not exist"
msgstr "页面未找到"

#: cli/build.php:114
msgid "you have opened this page in another browser"
msgstr "你已经在其他浏览器中打开了该页面，未来避免保存冲突，页面只能被打开一次"

#: cli/build.php:190
msgid "user auth fail, no token param"
msgstr "认证失败，没有token"

#: cli/build.php:195
msgid "user auth fail, token is invalid"
msgstr "认证失败，token无效"

#: cli/build.php:200
msgid "user auth fail"
msgstr "认证失败"

#: cli/factory.php:29
#, php-format
msgid "factory %s not found"
msgstr "factory %s 未找到"

#: cli/factory.php:43 cli/wxmp/wxmp2.php:16
#, php-format
msgid "can not read directory: %s"
msgstr "无法读取目录：%s"

#: cli/factory.php:50 cli/web/vue3.php:65 cli/web/vue3.php:71
#: cli/web/vue3.php:79 cli/wxmp/wxmp2.php:23
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加%s"

#: cli/factory.php:70 cli/factory.php:76
#, php-format
msgid "download image: %s"
msgstr "下载图片：%s"

#: cli/factory.php:93
msgid "can not create zip file"
msgstr "不能创建zip文件"

#: cli/factory.php:96
msgid ""
"\n"
"\n"
"start compile..."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"开始编译…"

#: cli/web/html5.php:12 cli/web/vue3.php:124 cli/wxmp/wxmp2.php:81
msgid "exporting iconfont"
msgstr "导出iconfont"

#: cli/web/html5.php:55
#, php-format
msgid "add %s"
msgstr "添加 %s"

#: cli/web/html5.php:65
#, php-format
msgid "generate folder for modlue %s"
msgstr "生成模块%s的目录"

#: cli/web/html5.php:69
#, php-format
msgid "compile page %s => %s"
msgstr "编译文件 %s => %s"

#: cli/web/html5.php:84 cli/web/vue3.php:194
msgid "generating index page"
msgstr "生成索引页"

#: cli/web/vue3.php:46
#, php-format
msgid " can not found install_vue3 method in %s, ignore"
msgstr " %s中未找到 install_vue3 方法 ，忽略"

#: cli/web/vue3.php:85 cli/web/vue3.php:98 cli/wxmp/wxmp2.php:72
#: cli/wxmp/wxmp2.php:117 cli/wxmp/wxmp2.php:128
#, php-format
msgid "generating %s"
msgstr "生成 %s"

#: cli/web/vue3.php:179
#, php-format
msgid "compile page %s to %s, url: %s"
msgstr "编译文件 %s 到 %s, url: %s"

#: cli/web/vue3.php:196
msgid "Index page"
msgstr "索引页"

#: cli/web/vue3.php:199
msgid "generating router"
msgstr "生成路由"

#: cli/web/vue3.php:202
#, php-format
msgid ""
"compiled use : %s, you can <ol><li>npm install: install all need node "
"modules</li><li>npm run serve: start the vue serve</li><li>npm run build: "
"build the dist files</li></ol>"
msgstr ""
"采用 %s 编译, 你可以<ol><li>npm install: 安装所有到依赖</li><li>npm run "
"serve: 启动vue服务</li><li>npm run build: 编译</li></ol>"

#: cli/web/vue3.php:229
msgid "generating package.json"
msgstr "生成package.json"

#: cli/wxmp/wxmp2.php:54
#, php-format
msgid " can not found install2wxmp2 method in %s, ignore"
msgstr " %s中未找到 install2wxmp2 方法 ，忽略"

#: cli/wxmp/wxmp2.php:98
#, php-format
msgid "compile page %s to %s"
msgstr "编译文件 %s => %s"

#: yangzie/controller.php:215
msgid "Yangzie Framework"
msgstr ""

#: yangzie/dba.php:291
#, php-format
msgid "Field '%s' cannot be null"
msgstr "字段 ‘%s’ 未设置"

#: yangzie/dba.php:295
#, php-format
msgid "Field '%s' doesn't have a default value"
msgstr "字段 ‘%s’ 未设置值"

#: yangzie/dba.php:302
#, php-format
msgid "Field '%s' length exceeds limit %s"
msgstr "字段 ‘%s’ 内容长度超过了 %s"

#: yangzie/dba.php:305
#, php-format
msgid "Field '%s' value %s is not in the accepted enum list"
msgstr "字段 ‘%s’ 的值 %s 不在允许的范围内"

#: yangzie/dba.php:309
#, php-format
msgid "Field '%s' value %s is not the date value"
msgstr "字段 ‘%s’ 的值 %s 不是有效的日期类型"

#: yangzie/request.php:273
msgid "Please signin"
msgstr "请登录"

#: yangzie/request.php:283
#, php-format
msgid "You do not have permission(%s:%s)"
msgstr "无权访问(%s:%s)"

#: yangzie/startup.php:61
msgid "app/__config__.php not found"
msgstr "文件app/__config__.php 丢失"

#~ msgid "Change Tech"
#~ msgstr "修改角色"

#~ msgid ""
#~ "UIBuilder beta only supports exporting bootstrap code, but we will "
#~ "support more"
#~ msgstr "UIBuilder Beta 版本仅支持导出Bootstrap前端代码，但我们会支持更多"

#~ msgid ""
#~ "We will support the export of complete project code of various front-end "
#~ "UI frameworks (bootstrap, layui, amazeui...) and various front-end "
#~ "development frameworks (Vue, react, angular, emberjs...)."
#~ msgstr ""
#~ "我们将支持导出各种前端UI框架（Bootstrap,Layui,AmazeUI…），和各种前端开发框"
#~ "架（Vue,React,Angular,emberJS…）的完整项目代码。"

#~ msgid "A set of design, arbitrary switching front-end platform"
#~ msgstr "一套设计，任意切换前端平台"

#~ msgid ""
#~ "A set of design uibuilder can switch freely between supported front-end "
#~ "frameworks."
#~ msgstr "一套设计 UIBuilder 可在支持的前端框架之间任意切换。"

#~ msgid "Not just the web, but also MINI-Program, Apps"
#~ msgstr "不止于Web，还有小程序，App"

#~ msgid ""
#~ "Whether it is web or mobile, the interface display and interaction "
#~ "behavior are consistent. Our goal is to make the user's design easy to "
#~ "export various object codes. In the future, we will support various "
#~ "platform Mini-Program, light applications, Android, iOS and Harmonyos."
#~ msgstr ""
#~ "不管是Web还是Mobile，界面展示、交互行为是一致的，我们的目标就是让用户的设"
#~ "计，可以轻松导出各种目标代码，未来我们将支持各种平台小程序，轻应用，"
#~ "Android，iOS，HarmonyOS。"

#~ msgid "Android App"
#~ msgstr "Android App"

#~ msgid "iOS App"
#~ msgstr "iOS App"

#~ msgid "generating src/assets/index.scss"
#~ msgstr "生成src/assets/index.scss"

#, php-format
#~ msgid "generate folder for module %s to %s"
#~ msgstr "生成模块 %s 的目录 %s"

#~ msgid "generating project.config.json"
#~ msgstr "生成project.config.json"

#~ msgid "generating app.json"
#~ msgstr "生成app.json"

#~ msgid "Build Your Project"
#~ msgstr "构建项目"

#~ msgid "Extra Large"
#~ msgstr "特大"

#~ msgid "Medium"
#~ msgstr "中等"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Border"
#~ msgstr "边框"

#~ msgid "No Rounded"
#~ msgstr "无圆角"

#~ msgid "Rounded"
#~ msgstr "圆角"

#~ msgid "Rounded Top"
#~ msgstr "上圆角"

#~ msgid "Rounded Right"
#~ msgstr "右圆角"

#~ msgid "Rounded Bottom"
#~ msgstr "下圆角"

#~ msgid "Rounded Left"
#~ msgstr "左圆角"

#~ msgid "Rounded Circle"
#~ msgstr "圆形"

#~ msgid "Rounded Pill"
#~ msgstr "药丸形"

#~ msgid "Small Shadow"
#~ msgstr "小阴影"

#~ msgid "Shadow"
#~ msgstr "阴影"

#~ msgid "Large Shadow"
#~ msgstr "大阴影"

#~ msgid "Striped Rows"
#~ msgstr "斑马纹"

#~ msgid "Hoverable Rows"
#~ msgstr "悬浮提示"

#~ msgid "Hidden"
#~ msgstr "Hidden"

#~ msgid "Scroll"
#~ msgstr "Scroll"

#~ msgid "Visible"
#~ msgstr "Visible"

#, php-format
#~ msgid "no project limit, every project can invite %s member"
#~ msgstr "项目数量无限制，每个项目只能邀请%s人参与"

#~ msgid "Base"
#~ msgstr "基础版"

#~ msgid "Organization"
#~ msgstr "组织"

#, php-format
#~ msgid "compile page %s"
#~ msgstr "编译页面%s"

#~ msgid "Frontend (Has UI)"
#~ msgstr "前端(有UI)"

#~ msgid "Backend (No UI)"
#~ msgstr "后端(无UI)"

#~ msgid "Mix (Has UI)"
#~ msgstr "混合(有UI)"

#~ msgid "Kind:"
#~ msgstr "类型："

#~ msgid "Kind"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "frontend"
#~ msgstr "前端"

#~ msgid "My Workspace"
#~ msgstr "我的工作台"

#, php-format
#~ msgid "create %s"
#~ msgstr "创建%s"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "视图"

#~ msgid "are you sure send sms to this cellphone for invite?"
#~ msgstr "你确定要邀请该手机号吗？"

#~ msgid "Please Input Cellphone"
#~ msgstr "请输入新手机号"

#~ msgid "Cellphone:"
#~ msgstr "手机号："

#~ msgid "no content"
#~ msgstr "无内容"

#~ msgid "请输入收到验证码的手机号码"
#~ msgstr "请输入收到验证码的手机号码"

#~ msgid "验证码不正确"
#~ msgstr "验证码不正确"

#~ msgid "验证手机号"
#~ msgstr "验证手机号"

#, php-format
#~ msgid "你好%s, 请验证你的手机号"
#~ msgstr "你好%s, 请验证你的手机号"

#~ msgid "请输入你的手机号"
#~ msgstr "请输入你的手机号"

#~ msgid "发送验证码"
#~ msgstr "发送验证码"

#~ msgid "验证码"
#~ msgstr "验证码"

#~ msgid "请输入你的验证码"
#~ msgstr "请输入你的验证码"

#~ msgid "提交"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "短信发送成功, 请注意查收"
#~ msgstr "短信发送成功, 请注意查收"

#~ msgid "短信发送失败"
#~ msgstr "短信发送失败"

#~ msgid "验证失败"
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgid "工程管理系统(演示)"
#~ msgstr "工程管理系统(演示)"

#~ msgid "演示项目，可任意修改"
#~ msgstr "演示项目，可任意修改"

#~ msgid "update __config__ file :\t"
#~ msgstr "更新 __config__ file :\t"

#~ msgid "hate"
#~ msgstr "讨厌"

#~ msgid "interest"
#~ msgstr "兴趣"

#~ msgid "speciality"
#~ msgstr "在行"

#~ msgid "want"
#~ msgstr "想"

#~ msgid "dream"
#~ msgstr "梦"

#~ msgid "attention"
#~ msgstr "关注"

#~ msgid "discussion"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "blog"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "wiki"
#~ msgstr "知识"

#~ msgid "talk"
#~ msgstr "对话"

#~ msgid "link"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "miniarticle"
#~ msgstr "言论"

#~ msgid "HATE"
#~ msgstr "讨厌"

#~ msgid "INTEREST"
#~ msgstr "兴趣"

#~ msgid "SPECIALITY"
#~ msgstr "在行"

#~ msgid "WANT"
#~ msgstr "想"

#~ msgid "DREAM"
#~ msgstr "梦"

#~ msgid "ATTENTION"
#~ msgstr "关注"

#~ msgid "QUESTION"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "DISCUSSION"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "ACTIVITIE"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "BLOG"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "WIKI"
#~ msgstr "知识"

#~ msgid "TALK"
#~ msgstr "对话"

#~ msgid "LINK"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "MINIARTICLE"
#~ msgstr "言论"
